5-4=？

ToT

siu4

但有未來

咁5-4=未來